Solomon Yue 話唔好旨意加拿大幫香港

因為楓葉國自己有兩個國民被大陸捉咗都無理，仲理你香港做乜

呢啲國家有呢啲低等總理
從來冇期望過

Sad but true

仲有人睇個痴線佬講野

加拿大贏在痴係美國隔離

加拿大 澳洲 一早淪陷晒
咁鍾意收容共匪 比人成個民族性入侵反客為主係遲早既事

借位POST
1月1日，中國的《密碼法》生效。該立法是繼2016年《網絡安全法》授權發布的12月1日實施的多級保護計劃2.0之後實施的。

這些措施加在一起表明，北京絕對決心從外國公司手中奪取所有以電子形式存儲在中國的通信，數據和其他信息。

外資仲唔走呀

【粵語翻譯】寫畀香港手足嘅品蔥簡介!!!!!!!!!!!!!

捉你兩個就可以令你跪低...

國際線手足可以繼續做埋加拿大人權法遊說工作

加拿大雖然無幫兩個加國公民，但佢哋有捉左慢慢周，即係加拿大對中國又怕死又反動，而家有美帝帶頭，意大利、日本、歐盟都開始對中國、香港人權法吹起風氣，加拿大遲早會跟風做野

總之，加拿大戰線做左無壞，但以平常心面對

正常啦，唔好話加拿大啦，連最應該幫手既英國都變口交大國

Never expect too much from other countries

Push

佢冇講錯咩都做唔到 仲要班愛國人仕影響埋政界 做議員

岩啵, 你都唔知LOCAL 人幾憎TRUDEAU, 不過佢又連任

無錯 淪陷左好耐 你睇下一年幾多移民就知

加拿大政府都算係和平左膠一族，同德法差唔多，無勇氣去反抗，但我地可以係國會埋手處理

要由市民做

意大利肯定跟大隊，德國果見肥婆唔出聲，
根本成個歐洲都唔會郁，果肥婆都唔知係唔係仇美既

基本上德國人係睇唔起美國人 覺得美國人懶
德國我個人覺得一直都想對抗美國

德國真係好垃圾

幾舊屎中含淚揀左佢 好似係

白人最後都會跟返白人，支支係有色人種最後會俾人撚。整唔到大東亞聯盟，已經預左輸。

肥婆一俾人話痴去Chinazi, 就自動成爲neo-nazi 想唔割都唔得，好似人權法侵侵想唔簽都唔得。

冇旨意過。。

你肯定歐盟起風?法德啱啱先話中俄唔係敵人，佢地含到成面都係精喎，英國就算肯攪都要脫完歐先

佢講啲野冇兌現到咩

加拿大捉咗華為太子女，都可以話做咗嘢嘅

Trudeau 好怕事，一啲guts 都冇.....

正常早就掟咗孟晚舟去美國受審
拖成1年似找藉口放人

不過 所羅門都講得岩
佢有自己加國的人都未救到
可是，若然八國聯軍 加拿大唔會手軟

成唔成功根本就唔到你話事，做好自己就夠了
一開始美國人權法夠大把人放負話無用、唔會過，結果咪又做到野
場運動咁耐以來好多野都係做左先，有冇效果到時再睇，好似全球登報咁，反正依單嘢做左又無壞，咁點解唔做

美國一直都話支持香港，與其搵已表態含撚嘅法德不如大大力推瑞典日韓呢啲

仲比個垃圾病夫連任有乜辦法唔死

chinada

抓左成年，不知生死，好撚on9

肥婆要 2021 先退休

串下加拿大啫

加拿大同澳洲=中國殖民地

老實講好多移左民過去好多年嘅香港人
都認同自己係中國人 (until 6/2019)

識睇一定睇陳雲

最威係燒過白宮

爭取加拿大配合美國je
唔認為呢啲國家做到嘢

仲衰撚過德法喎

如果英國幫到手就最好，好多愛國愛黨gei高官都有身家财產係英國。

大撚把
好多賣左樓去外國點知難搵工難賺錢，妒忌香港人賺完大錢，仲唔感恩

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

激漲法

果邊d華人睇tvb多過香港人睇

警世po
都係同美帝互相利用下穩陣

有d 道理喎

唯有做支支八國聯軍
佢到時黎抽水

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

而家講緊加拿大，你又講法德

Btw, 梁天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

做人要有野心，咩方法可以幫助抗爭行動就咩都嘗試，直到最後勝利

我全都要.jpg

有名你叫chinada，支那人仲多過白人

一個加拿大
一個法國
2條佬都係廢柴嚟

你就痴線

中國有德國幫拖

東德人，隨時係老共啲針

chinada

對唔住唔知你無限資源無限精力，咁唔使考慮成功率啦直接1對1說服哂13億人解放中國

痴線崇拜痴線

歐盟同美國關係好似一向都唔係幾好

加拿大左膠當道

其實我哋唔應該希望佢哋幫香港 應該希望佢哋一齊打殘中國
支爆

加拿大公民表示唔想要杜魯閪

支那大

1. 13億人唔關香港抗爭運動同五大訴求事，唔好講埋啲off topic野同極端例子黎討論

2. 唔會有無限資源，但做到就做，唔成功都唔洗灰心，可以依輕易程度做左先，邊啲國家易搞咪搞左先，加拿大難嘅咪做其他國家先，但唔等於要放棄加拿大

重申：唔好再用啲off topic 同極端例子做論點，thz

點offtopic,你自己都話唔係無限資源咁你仲哂時間喺加拿大，美國迫到佢就有機，加拿大唔會係香港人迫到佢歸邊，你既然資源有限咁一定係集中做最有效戰線，本身已經打逆境你仲哂資源精力係咩玩法

唔係
好多人都知道trudeau有問題
但係選舉系統同美國一樣
總票數應該係trudeau輸, 但選舉係計地區
結果trudeau贏

亦有班on9, 將選舉個人理想化, 諗住投票係揀你地區嘅心水議員. 但明明現實應該係跟政黨投. (就好似建制vs泛民, 總有on9話支持民主但鍾意某個建制議員所以投佢)
呢班人未真正理解政治. 亦唔知對自己有咩影響. 始終加拿大一直好太平, 咩政黨做乜嘢no one cares

加拿大問題係, 班垃圾左膠仲未醒
明明中共侵略已經非常嚴重
但仍然抱住大愛左膠態度, 所以仲有人投liberal
一向最反共嘅conservative就輸

全球反共熱潮都係開始冇耐, 加拿大豬未feel到危險. 我估, 加拿大要反共, 至少要4年後.

利申加撚

true

肥婆你估好得幾多

同樣方法，有選民開始，比壓力國會，由下而上

英國個外相同首相簡直係垃圾之中嘅垃圾

係twitter講2句 成班連登仔就癲撚左
信曬會實現咁

是但啦 都捉左慢慢周
已經好有用

根本就唔應該期待有任何人會幫你解決你自己嘅問題

hello 葉劉

Chinada

可唔可以叫英女皇收返加拿大主權， 影衰英聯邦。利申：9up

「起風了」加拿大前華裔議員自揭曾遭中國拘留 被迫泄政府機密

李於今年1月1日去信總理杜魯多和時任外交部長方慧蘭，詳述2015年被拘押一事，但一直沒有收到回覆。直到周三（11月27日），「環球新聞」向中國駐溫哥華領事館轉發了一封李的投訴信並詢問緣由的第二天，杜魯多辦公室給李發了一封電郵，表示已收到來信。

都唔撚明點解啲人咁鍾意加拿大
明明又廢又冇膽，純粹生活悠閒
比支那捉咗兩件加國人都可以死忍爛忍
又收咁多支那人
仲要係鬼佬版嘅左膠+藍屍
當年美國獨立戰爭美國入面啲藍屍走哂去加拿大

艱難大

痴線佬話人痴線佬

你個AC臭晒朵都仲唔換返個?

澳洲呢排開始有暗湧希望生性啲

點都要試
其實唔同程度嘅支持都得
唔一定要強硬

覺得有轉機 始終今次大鑊

呢啲地方遲早排華
等其他歐洲國家都出人權法就會有大量支那人湧入澳加

up

我鍾意講咩咪講咩 使撚睇你地面色 原來所謂既黃絲都係無言論自由

睇黎大家未必 the US and its allies 點運作

勝利球迷未落注

Trudeau is a measle

我見到黐線佬鬧美國義人

Regina
My best friend

咁大家都係鍾意屌你同你老母啫

btw south park 真係無笑錯加拿大

捉晚晚周都係因為美國要求引渡咋

FUCK TRUDEAU

有名叫 支那大

靠日本韓國可能仲快過班白人
呢兩個國家地理位置咁近 支那式入侵已經燒到埋身

返屋企同杜魯多含撚啦

加拿大廢廢地呢個係常識

所羅門真人上連登

支那加拿大省澳州省新西蘭省

選埋啲小鮮肉辣殺

無話唔俾屌 隨便

醒目仔 law

左膠多

收聲啦柒頭

楓葉國只係其次
英國先係要害

英國係仆街之最

jm9

唔奶共當幫左
起碼仲識扣住孟晚舟
最衰保守黨贏唔到

on9

日本毒撚都係繼續做社畜

奶共奶到同日落英國同等
垃撚圾

原來佢仲未救嗰兩個人，但如果放個女人去換，就得罪美國，仲大鑊

咁都比左膠小鮮肉再選到

澳洲覺醒中

佢地啲電台仲有時抽美國水

幾時先可以見到全球最大既排中事件

對英國完全冇期望，好撚憎，覺得佢地成班都係偽善奶共撚，收皮啦

加拿大總理有名你叫
條友全名 Just A 豬兜
講到明都仲要選佢嘅
係驚投保守黨搞到親友移唔到民嘅蝗蟲

Pauline Hanson's One Nation

Trudeau真係.....

澳洲SKY 都轉轉哋風格，已不斷有ccp滲透專輯播，有啲重都算幾重磅。

澳洲人歧視支那狗歧視得好犀利 呢排連澳洲政府都出面
如果要講淪陷 紐西蘭同加拿大就真係啦 佢哋對住支那狗搶資源偷國家機密都完全冇聲出 我估話要回歸中國佢哋都贊成

其實保守黨得票多過佢
同唐人區不嬲偏投保守

好多華人投自由黨
覺得保守黨益白人

英國真係垃圾

有聲

認錢唔認人

仇美就係 不過係歷史原因
德國人勤力過美國真係得啖笑

傳說中嘅掃把頭?

睇下會唔會引渡成功先

如果跪低既直頭做文宣Canada is a province of China

屌你老母

姐姐

係咪左膠 唔太識

加拿大真係等變Chinada

我又覺得應該要繼續爭取，你唔做就一定唔得，做咗仲有一線生機，呢個係全香港人 6.11 果日同自己講既野

加拿大已經淪陷變支那人聚居地
都仲有咁多鬼佬唔覺醒

支那大=深圳

中國外交部開左twitter 幫手入黎report